<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<log>
<logentry
   revision="140">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2014-03-17T18:34:29.714790Z</date>
<msg>TODO hinzugefügt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="135">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-04-03T00:55:18.652995Z</date>
<msg>[TRUNK]
- mapviewer.lua
Add: Boolscher Wert für übergroße Karten hinzugefügt
Add: Setzen des Boolschen Wertes für übergroße Karten
Add: Übertragen des Boolschen Wertes an den Dialog
Add: Übertragen eines boolschen Wertes ob es sich um die Standardkarte handelt an den Dialog
Add: Übertragen notwendiger Daten für die tipTrigger an den Dialog
- MapViewerDialog.lua
Upd: Anpassen der Overlaymodi. TipTrigger als eigenes Overlay
Add: Hinzufügen von boolschen Werte zum differenzieren ob ein Overlay verwendet werden soll oder nicht
Fix: Korrekte Table für Overlaytitel
Add: Vorbereiten einer Update Funktion um nicht benötigte Overlays zu überspringen
Add: Aufrufe der einzelnen Funktionen zum zeichnen der Overlays anhand der boolschen Variablen.
Add: Übernehmen ob es sich um die Standardkarte handelt
Add: Funktion zum übernehmen der tipTrigger Daten
Add: Funktion zum rendern der tipTrigger Daten
Add: Funktion zum rendern der Hotspots
Add: Funktion zum render des Courseplays
Add: Funktion zum rendern der Feldnummern, in abhängigkeit ob es eine übergroße Karte ist

- modDesc.xml
Upd: Anpassen der Overlay Bezeichnungen
- MapViewerGUI.xml
Chg: Overlaylabel standard ohne Text
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="134">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-21T21:59:52.059426Z</date>
<msg>[TRUNK]
- mapviewer.lua
Fix: GUI Name
Add: Übergabe der Hufeisendaten an den Dialog
Rem: Rendern der Hufeisen
- MapViewerDialog.lua
Add: Numerische Bezeichner für OverlayModi für den Vergleich
Add: Übernahme der Hufeisendaten
Add: Übergabe von NIL bei Hufeisen wenn Anzeige deaktiviert werden soll. Z.B. wenn Karte diese nicht unterstützt
Add: Wechseln der Overlay Anzeige per Selekt am oberen Bildschirmrand
Add: Darstellen der Hufeisen auf der Karte bei Auswahl des entsprechenden Modus
- modDesc.xml
Upd: Bezeichnungen und Beschreibungen der Overlay Modi angepasst
Fix: Meldung das eine Übersetzung bereits vorhanden ist.
- MapViewerGUI.xml
Rem: Textlement erstmal wieder entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="133">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-20T20:50:06.695124Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Darstellen unbrauchbarer Fahrzeuge mit eigenem Symbol
Chg: Größe des Symbols angepasst</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="132">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-20T20:29:17.961048Z</date>
<msg>[TRUCK]
Add: Darstellen der Milchtruck Position in den Dialog verschoben</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="131">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-19T22:18:21.046308Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Stepp2 Anzeigen der Attachments</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="130">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-19T22:07:39.738581Z</date>
<msg>[TRUNK]
- mapviewer.lua
Rem: Anzeigen der Steerable, Attachments, Milchtruck, Courseplay, Brooken
Add: Übergabe der Vehicledaten an den Dialog
- MapViewerDialog.lua
Add: Übernahme der Vehicledaten
-Step1
Add: Anzeigen der Steerable</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="129">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-19T21:05:10.173717Z</date>
<msg>[TRUNK]
- MapViewerDialog.lua 
Add: Übergabe der Daten für die Map
Add: Übergabe der Daten für Spieler
Add: Anzeigen der Spielerposition auf der Karte
- mapviewer.lua
Rem: Direkte übergabe der PDA Datei
Add: Übergabe der Mapdaten mit Fehlerprüfung
Add: Übergabe der Spielerdaten mit Fehlerprüfung
Rem: Anzeigen der Spielerposition</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="128">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-19T12:16:55.199055Z</date>
<msg>[TRUNK]
- modDesc.xml
Chg: Texte für Overlay Modi gekürtzt damit diese in das Selection Textfeld passen
Add: MapViewerDialog.lua Script für GUI Elemente
Add: MapViewerGUI.xml Definition der GUI Elemente
- mapviewer.lua
Rem: Aktivieren der Mouse auskommentiert. Dies wird im Dialog behandelt
Rem: Rendern der Karte auf dem Bildschirm aus Draw entfernt. Wird im Dialog erstellt
Add: Funktion zum übergeben der Karte an den Dialog
Add: Ein und ausblenden des Dialogs
- MapViewerDialog.lua, MapViewerGUI.xml
Add: Multiselekt Emelent zur Auswahl des Overlaymodus hinzugefügt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="127">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-18T03:42:39.817914Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Übersetzung für Schwad
Rem: Unnötige Prints entfernt
Add: Unterscheidung von Abladestationen und Hofsilos
Add: Unterscheidung der Fruchtsorten nach Schwad
Add: Übersetzungen der Fruchtsorten
Fix: getVehicleAttachmentsFruitTypes() nicht im Namespace
Fix: Aufruf vom getImplements() nicht im Namespace
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="126">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-17T19:51:34.618893Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Unterscheidung zwischen Verkaufsstelle und Silo
- Verkaufen : Frucht und Preis
- Silo/Lager : Frucht und Bestand</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="125">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-13T04:11:04.585629Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Klickevent für Feldtrigger mit Anzeige von Informationen zum Feld im Panel</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="124">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-12T04:37:18.823434Z</date>
<msg>[TRUNK]
- Klickbare tipTrigger mit InfoPanel
Add: InfoPanel für tipTrigger erweitert
Add: MouseEvent für tipTrigger hinzugefügt
Add: Funktion um tipTrigger in der Nähe des Mausklicks zu finden
Add: Funktion zum Ermitteln der tipTrigger Informationen
Add: Funktion zum Ermitteln der akzeptierten Fruchtsorten
Rem: Anzeigen der Fruchtsorten als Text ohne Panel
Upd: Optimierungen beim rendern des Panels vorgenommen
- Unnötige Aufrufe entfernt
Add: Fruchtsorten und Preis in abhängigkeit des Schwierigkeitsgrad im Panel anzeigen
Add: tipTriggername im Panel anzeigen.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="123">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T22:34:53.885044Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Meldung ob CoursePlay vorhanden ist, oder nicht hinzugefügt
Chg: Meldung welche Overlays genutzt werden angepasst
Chg: Umschalten der Overlays angepasst, wenn keine Hufeisen oder CP vorhanden sind.
Upd: Meldung wenn keine Hufeisen vorhanden sind von Warnung in Hinweis geändert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="122">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T21:38:20.136712Z</date>
<msg>[TRUNK]
Chg: Anzeige des gewählten OverlayModus angepasst
- Anzeige der bereits gesammelten Hufeisen
Fix: Prüfung ob Hufeisen vorhanden während des Renderns
Chg: Fehlermeldung, wenn keine Hufeisen auf der Karte vorhanden sind angepasst</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="121">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T20:15:52.943369Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Prüfen ob Hufeisen in der Map vorhanden sind</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="120">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T19:41:01.192712Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Bezeichnung des Courseplay Overlays wieder hinzugefügt
Add: Übersetzung für Kursnamen Anzeige im InfoPanel
Add: Wieder implementierung der CoursePlay Anzeige als Overlay und Kurse des aktiven Fahrzeug, wenn dieses angeklickt wurde
Add: Ermitteln ob CoursePlay als Mod vorhanden ist
Upd: Überaqrbeitung der TODO Einträge
Rem: Kursnamen im Overlay entfernt
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="119">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T04:35:33.468803Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Meldungen beim inizialisieren der Hufeisen und TipTrigger
Chg: Kleine QuellCode Formatierungen
Del: Kommentare und nicht mehr benötigte Printausgaben
Del: Nicht mehr benötigte Funktionen</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="118">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-03-11T04:11:41.550799Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Einblenden der Feldnummernhotspots und Stationhotspots wieder aktiviert
Chg: Debug Table ein kleines bischen angepasst
- Debug aktiv in Table verschoben, Abfragen angepasst
Fix: prints im Debug Modus
Fix: Laden der Overlays wenn die Standard Map verwendet wird und keine lokalen Dateien vorhanden sind
Chg: Ausgabe einer Meldung wenn die beiliegenden Overlaydateien für die Standardmap verwendet werden
Chg: aktivieren des Debug Modus per ALT+D
Fix: position der Hotspots auf der Standardkarte (Schaafe, Kuhfarm, Banken, etc) korrigiert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="117">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-02-12T10:21:46.674010Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: laden der Overlays aus der Map zip</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="116">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2013-02-12T08:49:42.605022Z</date>
<msg>[TRUNK]
mapviewer.lua
Chg: Benennung von Funktionen angepasst
Add: Courseplay Kurse nur für aktuell gewähltes Fahrzeug auf Karte anzeigen
modDesc.xml
Chg: Subversion Header angepasst</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="115">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-12-15T02:15:33.921796Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Anzeigen der Akzeptierten Fruchtsorten
- Vorbereitung für Panel für die Trigger</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="114">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-12-15T00:25:09.270525Z</date>
<msg>[TRUNK]
Rem: Temporär die Anzeige der Hotspots entfernt
Add: Anzeige der TipTrigger. Abladestationen. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="113">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-12-14T23:03:07.338400Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Fehler in Hufeisenanzeige, wenn nicht von der Karte unterstützt
- TODO: Im Multiplayer testen
Chg: Fehlerbehanldung für Hufeisen</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="112">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-12-14T17:15:12.615894Z</date>
<msg>[Trunk]
- mapviewer.lua
Fix: Anzeige der Hufeisen korrigiert
- mapviewer.xml
Chg: Größe des Hufeisen Symbols angepasst
- modDesc.xml
Add: Meldung für erfolgreiches vorbereiten für die Hufeisen eingefügt
Add: Titel des Hufeisen Overlays angepasst
Chg: Meldungen für Flaschen an Hufeisen angepasst.
Fix: Fehlermeldung für Legende korrigiert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="111">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-12-14T15:42:16.530275Z</date>
<msg>[TRUNK]
Chg: Ermitteln der HotSpot Positionen angepasst.
- Versuch um die Positionierung bei gemoddeden Maps zu korrigieren. Noch unvollständig.
Add: Symbol für Hifeisen
Add: Funktion zum anzeigen der Hifeisen auf der Karte. Erster Versuch.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="108">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-11-27T14:46:27.725684Z</date>
<msg>[TRUNK]
Upd: Text für Modbeschreibung etwas angepasst
Upd: Neue standardtaste Numpad 0 zum aktivieren
Del: readme_de.txt und readme_en.txt entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="106">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-11-25T17:24:23.820217Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Laden der Overlaydateien aus dem MapViwer Zip für die standard Karte wenn keine Lokalen Dateien vorhanden sind. Zweiter Versuch</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="105">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-11-25T16:51:14.091041Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Laden der Overlaydateien aus dem MapViwer Zip für die standard Karte wenn keine Lokalen Dateien vorhanden sind.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="104">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-11-08T20:10:08.558258Z</date>
<msg>[TRUNK]
- modDesc.xml
Upd: Bezeichnung des Mods
Upd: Versionsnummer
- mapviewer.lua
Chg: Funktion zum ermitteln des Vehicle Typs an LS2013 angepasst
Add: Alternative Pfade in der Map Zip Für pda_map.dds prüfen
Chg: Laden der pda Map aktualisiert. An alternative Pfade angepasst
Fix: Wenn keine lokalen Pda bzw Overlay Dateien vorhanden sind, wird die PDA_map aus der zip verwendet. War vorher falscher Dateiname
Upd: Ausgabe verschiedener Meldungen verbessert
Chg: Teleporter: Ausblenden der Karte nach Teleport. Zurücksetzen der Mousecontrol
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="103">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-31T23:33:32.250705Z</date>
<msg>[TRUNK]
Upd: mapviewer.dds für Modanzeige in der Übersicht</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="102">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-31T23:15:18.855529Z</date>
<msg>[TRUNK]
- modDesc.xml
Add: Weitere Übersetzungen für Log Meldungen hinzugefügt
- mapviewer.lua
Rem: Laden der PDA der alten Standardkarte entfernt
Rem: nicht mehr benötigte Zeilen um die Kartengröße zu ermitteln entfernt
Chg: Verhalten beim ermitteln ob lokale Overlay und PDA Dateien vorhanden sind
- Weitere Meldungen und Fehlerausgaben hinzugefügt
Upd: Funktionen checkLocalPDAFile(), checkLocalFnumFile(), checkLocalPoIFile(). Testen ob die Datei im Modordner existiert auf neue Funktion fileExists() umgestellt
- Kommentierte Zeilen entfernt
Rem: Fehlermeldung aus Update Funktion entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="101">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-29T22:04:16.788994Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Overlay Übersetzungen für neue Reihenfolge angepasst</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="100">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-29T21:55:43.991985Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Anzeige der Hotspots wie Overlays ausblendbat gemacht
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="99">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-29T21:13:53.906444Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Übersetzungen für Hotspot Bezeichnungen
Chg: Textfarbe und Größe angepasst
Chg. Laden der Hotspotbezichnungen aus den Übersetzungen</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="98">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-29T20:27:52.186379Z</date>
<msg>[TRUNK]
Rem: Anzeigen der Flaschen auf der Karte. Es gibt keine Flaschen mehr. 
- Ersetzen durch Hufeisen
Fix: Anzeigen der Originalen Feldnummern. 
- Falsche Parameter übergeben
Chg: Text der Feldnummern Zentriert, Farbe angepasst.
Chg: Anzeigen der HotSpot namen bei den wichtigen Stellen(Tankstelle, abladen, ...)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="97">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-29T18:53:21.748348Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Table für Debug ausgabe Steuerung. Speichern boolscher Variablen
Rem: Ausgabe der TypeDescription beim laden
Rem: Abschnitt zum LAden der Optionen aus der XML Datei
Chg: Ausgabe der HotSpot Informationen über Debug-Taste
- Einmalige Ausgabe über Debugtable gewährleisten
Chg: Ermitteln des Füllstands und des Fruittypes bei Combine Fahrzeugen
- Bisherige Funktion existiert nicht mehr
Chg: Render der HotSpots auf der Karte angepasst. Im HotSpot Table werden auch die Felder gespeichert. Ausgabe der Feldnummern. Damit wird das fnum Overlay fast überflüssig.
Test: Versuch ob sich das Hud ausblenden lässt.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="96">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T21:14:52.196708Z</date>
<msg>[TRUNK]
Upd: Karten und Overlay Grafiken in .dds konvertiert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="95">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T21:10:57.322210Z</date>
<msg>[TRUNK]
- mapviewer.xml
Upd: Dateinamen auf .dds angepasst
- mapviewer.lua
Upd: Dateinamen auf .dds angepasst</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="94">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T21:07:58.832141Z</date>
<msg>[TRUNK]
Chg: Benötigte Grafiken in DDS Format konvertiert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="93">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T21:05:59.263246Z</date>
<msg>[TRUNK]
Del: Nicht mehr benötigte Grafikdateien entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="92">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T21:00:56.919916Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 26.10.2012 LS2013 RC1
Add: Overlay und Map Grafiken. Standardmap heisst jetzt anders
- modDesc.xml
Ups: Anpassung an neue Version
Chg: Funktion zum prüfen ob eine Datei vorhanden ist funktioniert nicht mehr. erstmal Hardcode auf png für lokale Overlay Dateien gesetzt
Chg: Funktionen zum speichern und Laden ersteinmal ohne Funktion
Upd: Darstellen der Hotspots auf der Karte. Positionierung angepasst. Koordinaten werden nun anders verwendet
Rem: Overlay für Flaschen und Courseplay ohne Funktion. Flaschen gibt es nicht mehr und CP noch nicht auf LS2013 konvertiert
Rem: Zugriff auf io.open und OS Funktionen nicht mehr möglich</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="88">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T20:26:25.557752Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 04.10.2012 11:52
- modDesc.xml
Add: Übersetzungen für Teleporter Tasten hinzugefügt
Add: Fehlende Übersetzung für Vehicletypes hinzugefügt
Fix: Übersetzungen
Fix: Tastenbelegung für Teleporter korrigiert
- mapviewer.lua
Chg: Funtion zum laden der Vehicletypes erweitert
Chg: Wenn Transparent genutzt wird, Mauscursor ausblenden/einblenden
Del: Ausgabe der Teleportertasten aus Hilfebox entfernt
Add: UpdateTick() Auskommentiert
Chg: draw()
- Sicherstellen das die Maus immer angezeigt wird verbessert
Upd: Tastenerkennung für Teleporter</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="87">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T20:16:42.047105Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012 08:12
Del: Log Ausgabe entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="86">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T20:15:36.228664Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012 07:38
Add: Grafik für Container hinzugefügt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="85">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T20:13:27.450596Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012 07:38
Chg: Synchronisierung des Teleporters für Multiplayer
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="84">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T20:11:54.809990Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012 07:24
Chg: Synchronisierung des Teleporters für Multiplayer
Chg: Prüfung des Vehicle/Combine Füllstand verbessert
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="83">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T19:59:36.321219Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012 07:07
- mapviewer.xml
Add: Icon für den milktruck hinzufügen
- modDesc.xml
Fix: Übersetzung MV_AttachTypebaleloader
Chg: Übersetzung MV_AttachTypetedder
Add: Übersetzung für Fehlermeldung wenn Panel nicht erzeugt werden konnte
- mapviewer.lua
Add/Upd: Liste für ToDos und Liste für fehlende Übersetzungen, Bekannte Fehler
Add: einbinden des Icons für den milktruck
Add: Einbinden das der milktruck auf auf der Karte angezeigt wird
Add: Prüfung ob das Panel vorhanden ist (Erezeugt werden konnte)
- Steuerung über boolsche Variable
Chg: Anzeige des Panels abhängig von der Steuerungsvariablen
Fix: Prüfen ob die Rootnode des Fahrzeugs noch gültig ist. Zum Beispiel wenn es verkauft wurde. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="82">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T19:07:58.003040Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.09.2012
Chg: Einige Bezeichnungen in den Übersetzungen angepasst
Add: Weitere Bezeichnungen und Übersetzungen für das InfoPanel hinzugefügt
Fix: Tastenbezeichnung für Teleport Taste
Chg: Reihenfolge der Funktionen aufgeräumt und übersichtlicher angeordnet. Kommentare hinzugefügt
- Helper Funktionen am Ende
- Netzwerkfunktionen am Ende
- Nicht verwendete oder gesicherte Funktionen am Ende
Fix/Upd: MouseEvent()
- Prüfung auf Multiplayer angepasst/Korrigiert
Upd: GetVehicleInfo()
- Add: Kommentare hinzugefügt
- Chg: Speichern/Erstellen der Texte für das Panel als Indizierte Tabelle gestaltet: Chg: Texte aus Übersetzungen verwendet
Chg: Anzeige der Paneltexte an neues Speicherformat angepasst, Ausgabe unabhängiger vom Inhalt
Add: Ausgabe der Teleporttaste im Hilfe Fenster</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="81">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-27T18:54:05.640049Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 26.09.2012
Add: Übersetzungen für Treibstoff im InfoPanel
Add: Tastensteuerung für Teleport in der modDesc.xml
Del: imagesize</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="80">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T19:58:27.803722Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 26.09.2012 05:12
Chg: Teleportation mit vorhandener BroadCast Funktion und vorhandenem PlayerTeleportEvent
Chg: Broadcast in abhängigkeit von Server, Client und Single Spiel
Add: Text für Tankfüllstand (Diesel) in InfoPanel hinzugefügt
Chg: KeyEvent für Teleport entfernt und mit InputBinding ersetzt
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="79">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T17:46:16.811743Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 24.09.2012 20:30
Upd: entfernen von unnötigen Zeilen aus der Teleportfunktion im MouseEvent()
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="78">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T17:42:33.111452Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 24.09.2012. 20:11
Add: Versuch das Teleportieren über ein MultiplayerEvent MP tauglich zu machen</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="77">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T17:31:34.036895Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 24.09.2012 03:05
Add: Funktion für Teleport über die Karte
Add: Tastenkombination für Teleport (ALT Taste)
Chg: Einstellen der PDA MapGröße in Abhängigkeit der ermittelten Grafikgröße
Upd: Anpassen der Panel X Position
Chg: MouseEvent() - Unterscheiden ob Teleportieren oder InfoPanel
Chg: Texte im Panel nur bei vorhandensein rendern
Chg: Reihenfolge der Event Funktionen aufgeräumt
Chg: InputBinding Events in Update() nur wenn Karte aktiv ist
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="76">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T16:51:02.105351Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 16.09.2012 23:05
Del: Implementieren der Imagesize Bibliothek zum ermitteln der Kartengröße
Add: Ändern der Kartengröße in der Standard PDA Ansicht</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="75">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T16:21:14.905315Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Externe LUA Funktion um Grafikgröße zu ermitteln</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="74">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T16:11:04.201335Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: InfoPanel Dateien für dynamische Darstellung</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="73">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T16:10:30.743469Z</date>
<msg>[TRUNK]
Fix: Feldnummern, Feld 14/15 korrigiert</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="72">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-19T16:07:06.787429Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 12.09.2012 00:37
Fix: Rechtschreibfehler in Übersetzungen
Chg: Format der Ausgabe verschiedener Fehlermeldung beim erzeugen des MapViewers angepasst/korrigiert
Chg: Behandlung der MapViewer Tastenereignisse durch weitere Abfragen sicherer gemacht
Add: Dialog mit Fehlermeldung wenn der MapViewer nicht erzeugt werden konnte
Chg: Bessere Fehlerbehandlung bei der Anzeige der PoI und FNum </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="71">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T19:41:10.776073Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 01.09.2012
Chg: Tastenkombination für Mapgrösse auskommentiert
Fix: Speichern der Einstellungen bei Tastendruck, nur wenn Server- oder Singlespiel
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="70">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T19:28:36.506506Z</date>
<msg>[TRUNK]
Weitere Version vom 31.08.2012
Add: Weitere Übersetzungen in der modDesc.xml für Meldungen im Log
Add: Funktionen für Lokale Overlaydateien
- mv_pda_
- mv_poi_
- mv_fnum_
- Laden der Lokalen Dateien erst am Ende der Initialisierung. Lokale Dateien haben Vorrang vor integrierten MV Dateien
Chg: Meldung für Mapgröße mir Übversetzung für Logausgabe umformartiert
Upd: Format der Ausgabe für Fehlertexte vereinheitlicht
Chg: Speichern des Map Zipnamens statt des Kartennamens
Chg: Kleine Änderungen in der Behandlkung der Vehicleinfo Table
Chg: Quelltext aufgeräumt und Lesbarer gestaltet
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="69">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T19:20:38.139322Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 31.08.2012
Add: Anzeige des Namens der aktuell geladenenen Karte
Add: Anzeige der ermittelten Mapgröße
Chg: Speichern des Mapnamens in lokaler XML
Del: Alte Funktion zum zeichnen der Legende entfernt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="68">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T19:16:26.564668Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 30.08.2012
Chg: Ermitteln der Implements
- Auch nicht befüllbare Impolements ermitteln und anzeigen
Chg: Weitere Optimierung der Funktion zum ermitteln der Füllstände
Fix: Fehlerausgabe für MapLegende
Chg: Zusätzliche Infos im Panel per Schleife anzeigen
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="67">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T19:09:59.702061Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 29.08.2012
Chg: Übersetzung für Ballenpreese und Ballensammler
- Trennung der Icons
Chg: Trennung der InfoPanel Grafik in 3 Teile für dynamische größe
Upd: Ändern der Infopanel Table für dynamischen Hintergrund
Add: Funktion zum Ermitteln aller Attachments
Chg: weiteres vereinfachen der Funktion zum ermitteln der Vehicle Infos 
Chg: Anpassen der Funktionen zum darstellen des InfoPanels
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="66">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T18:00:20.281797Z</date>
<msg>[TRUNK]
Version vom 27.08.2012
Add: Steuern der Infopanel Anzeige über boolsche Variable
Fix: Position der MapLegende
Chg: Trennen der Ermittlung für den FillType für Fahrzeuge und Attachments
Fix: Abfrage für Vehicles mit GrainTankCapacity
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="65">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T17:52:50.252909Z</date>
<msg>[TRUNK]
-- Hinzufügen der Version vom 23.08.2012
Add: Workaround um den Vehiclenamen mit in die Infos einzubinden (Steerable und attachments)
Chg: Rework der Legenden Funktionen
Fix: Namenskorrektur in iunterner Attachmentsliste
Fix: Unterscheiden zwischen Server und Client Spiel
- MapViewer Optionen aus XML nur dann laden wenn es sich um ein Server oder Single Spiel handelt
Chg: Anpassen der Optionen speichern Funktion SaveToFile()
- Parameter übergeben ob es sich um eine ältere Version handelt und die Datei neugeschrieben werden muss.
Chg: MV Versionsnummer in lokaler mapviewer.xml speichern
Chg: Lokale XML neuschreiben, wenn Versionsnummer älter oder nicht vorhanden ist.
Kein speichern mehr der Mapgröße in lokaler XML Datei
Chg: Anpassen der Optionen Load Funktion
- Lesen und vergleichen der Versionsnummer, bei bedarf mit SaveFunktion lokale XML neuschreiben.
Add: Netzwerkfunktionen um einige Standard Einträge erweitert
Add: Erweitern der MouseEvent() um Vehicle INformationen zusammen
Add: Vereinfachen der Funktion zum ermitteln der Vehicle Infos
- Sichern der alten Funktion 
Chg. Vereinfachen der Funktion um die MapLegende anzuzeigen
- Vereinfachte Schleife durch Table
Fix: Darstellen der Hilfetastentexte


</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="64">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T17:23:19.557674Z</date>
<msg>[TRUNK]
Chg: Wechseln des Docs Ordners auf Version 0.6.0</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="63">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T17:21:37.093371Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Grafikldateien für Panel</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="62">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2012-10-18T17:20:40.983435Z</date>
<msg>[TRUNK]
Add: Infopanel Erweiterung vom 21.08.2012
- InfoPanel anzeige per Mouseclick in der aktiven Karte
- Anzeige der rudimentären Fahrzeug Informationen
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="59">
<author>FoxAlpha</author>
<date>2011-08-23T17:22:38.315421Z</date>
<msg>[TRUNK]
Trunk wieder mit der letzten Entwicklung auf einen Stand gebarcht</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="8">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-10T00:33:54.826235Z</date>
<msg>[TRUNK]
ADD: Readmeas und Changelog von v0.4.0</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="7">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-10T00:33:13.250703Z</date>
<msg>[TRUNK]
ADD: Aktuellen Source von v0.4.0</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="6">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-10T00:32:14.226098Z</date>
<msg>[TRUNK]
ADD: Icons v0.4.0
- Symbole zur Darstellung
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="5">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-10T00:30:31.328401Z</date>
<msg>[TRUNK]
ADD: gfx Ordner v0.4.0
-Benötigte Grafiken zur Darstellung</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="4">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-10T00:28:31.033664Z</date>
<msg>[Projekt]
CHG: Sprache eingestellt</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="1">
<author>MapViewer</author>
<date>2011-06-08T22:50:10.159813Z</date>
<msg>Projektimport</msg>
</logentry>
</log>
